[TTV] PS5 Demon Souls

Play has no limit
stock has limit
But I have the stock